<resources>
    <string name="app_name">lab3</string>

    <string name="label1">Вопрос 1</string>
    <string name="label2">Вопрос 2</string>
    <string name="label3">Вопрос 3</string>
    <string name="label4">Вопрос 4</string>
    <string name="label5">Вопрос 5</string>
    <string name="label6">Вопрос 6</string>
    <string name="label7">Вопрос 7</string>
    <string name="label8">Вопрос 8</string>
    <string name="label9">Вопрос 9</string>
    <string name="label10">Вопрос 10</string>

    <string name="text1">Текст вопроса номер 1. Почему?</string>
    <string name="text2">Текст вопроса номер 2. Почему?</string>
    <string name="text3">Текст вопроса номер 3. Почему?</string>
    <string name="text4">Текст вопроса номер 4. Почему?</string>
    <string name="text5">Текст вопроса номер 5. Почему?</string>
    <string name="text6">Текст вопроса номер 6. Почему?</string>
    <string name="text7">Текст вопроса номер 7. Почему?</string>
    <string name="text8">Текст вопроса номер 8. Почему?</string>
    <string name="text9">Текст вопроса номер 9. Почему?</string>
    <string name="text10">Текст вопроса номер 10. Почему?</string>

    <string name="ac1">11 ответов</string>
    <string name="ac2">22 ответов</string>
    <string name="ac3">33 ответов</string>
    <string name="ac4">44 ответов</string>
    <string name="ac5">55 ответов</string>
    <string name="ac6">66 ответов</string>
    <string name="ac7">77 ответов</string>
    <string name="ac8">88 ответов</string>
    <string name="ac9">99 ответов</string>
    <string name="ac10">1010 ответов</string>
    <string name="fulltext1">
Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития.
    </string>
    <string name="fulltext2">
Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. С другой стороны укрепление и развитие структуры обеспечивает участие в формировании систем массового участия. . С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.
    </string>
    <string name="fulltext10">
Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития.
    </string>
    <string name="fulltext3">
Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание модели развития.
    </string>
    <string name="fulltext4">
Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет оценить значение модели развития.
    </string>
    <string name="fulltext5">
Равным образом рамки и место обучения кадров влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.
    </string>
    <string name="fulltext6">
Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.
    </string>
    <string name="fulltext7">
Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития.
    </string>
    <string name="fulltext8">
Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений.
    </string>
    <string name="fulltext9">
Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>